幾耐洗一次頭?

你地幾耐洗一次頭?
1. 一日一次?
2. 長頭髮/短頭髮?
3. 油性/乾性/中性頭皮?
4. 頭髮厚薄?

人地kim kardashian 7日先洗一次
有冇人都係咁?

以前隔日洗 , 而家日日洗

唔出街就唔洗
近排1星期先出一次

認同
出街要日日洗

下 我冇出街都日日洗

唔出街就唔洗 最多隔三日

唔怕洗太密好乾咩?

隔到3日

無出街隔日洗啱啱好（乾性）

三日先洗個頭唔痕？

唔會wo, 一日冇洗可能會頭痕添

想問絲?

你係巴?

係

長髮 隔日

痕呀 所以好少隔三日先洗 但試過

日日洗，但一個禮拜只有二次用洗頭水洗

隔日

長髮 油性
焗住冬天都要1日半1次
唔洗油到......

認真答你
一日一次
長髮及腰 中性頭皮但有少少濕疹 髮量偏薄
可能慣咗一日洗一次同埋落兩次洗頭水 唔洗或者好夜沖涼個頭就

唔用洗頭水
感覺有冇唔同?

如果有濕疹 建議用温和嘅洗頭水
好似施巴嗰啲牌子
試過咩95%天然嘅貴價
都冇幫助

唔洗會頭痕 所以日日洗
但會lud好多頭髮，而家頭髮長等乾又好麻煩
正想開po問

用過施巴 洗完感覺好似仲係唔乾淨好笠咁

去剪頭髮有冇俾人話過你洗唔淨?
我都係中性頭皮
自從用左無矽, 落2次洗頭水, 用高水壓洗
就冇呢個問題了

髮型師話洗完頭最好立即吹
唔好等半乾先吹, 好傷頭髮
我都曾經甩好多, 因為頭皮敏感, 會痕, 生粒粒
你有冇發現自己有咩其他問題

咁自然乾定吹會甩少D
同埋我一ao頭就有頭皮可以點 唔搞其實唔會有
係咪因爲頭皮太乾？

吹係對頭髮好D
有頭皮, 我之前敏感頭皮都係咁
你未必敏感, 但頭皮應該幾乾

頭皮乾可以點 搽油？

用好D洗頭水先
有冇試過施巴溫和果隻?

用過幾次 個感覺好似洗唔乾淨咁 同埋我用太溫和會頭髮成日kick

成日kick -> 佢冇矽, 比較乾
同時都易洗乾淨
點解你覺得唔乾淨?
好lup?

聼你咁講我應該成個頭都乾到pk
洗少D頭係咪會好D

個質地好唔同形住姐

係
試下2日一次
我宜家係咁
如果洗頭洗唔淨, 你吹頭會摸到
洗得淨的話, 你沖洗的時候係唔會有滑潺潺的感覺

其實訓教扎鬆辮會唔會有咩影響 好唔中意D頭髮掂到塊臉
sorry 係咁問

會
會甩頭髮
唔緊要, 個po 我開ge

試下將頭髮撒去頭上面
又可以減少頭髮磨擦

唔該曬

順帶一提
我用緊呢隻

有乜唔同，頭髮反而健康咗。日日用洗頭水，會將頭皮嘅天然脂質洗埋，頭髮頭皮會更乾

Same
唔洗第日瞓醒一定油 仲會痕痕地

識個女仔幾日先洗一次
佢話自己個頭好乾爽
但我就睇到佢後腦啲頭髮油晒仲有啲頭皮

我都係會落兩次洗頭水

我頭皮都有粒粒 可以點搞

睇我下面條link
或者用施巴温和洗頭水
應該係頭皮敏感

#39

依加唔出街就隔日洗，轉左用avalon洗頭水，佢唔起泡唔係好慣第一次用個陣唔知佢唔起泡仲瘋狂落左勁多

日日洗頭 搽完髮尾油就吹頭
有時會用油保養下頭皮
一日唔洗頭就好油咁
試過用唔啱洗頭水搞到個頭好乾好多頭皮

除左下面講個兩隻洗頭水外，仲有冇用其他方法解決？
係咪冇敏感冇痕冇粒粒後就會唔甩？
感激

我就真係甩少左好多 宜家冇痕冇粒
我覺得真係唔好用刺激洗頭水
所謂天然嘅 其實你用左都冇改善 就知仲係敏感
我連頭皮精油都唔敢用
因為想用最基本的方法還原健康頭皮
所以先上網揾左呢2隻